監警會報告將於四月尾或五月初公佈

監警會首階段審視報告原定於今年初公布，不過監警會於1月以司法覆核案為由，延遲公開報告。主席梁定邦上月中曾指出，監警會視乎判決結果決定是否公開報告，若順利可於4月公布完整報告。謝偉銓指出，由於覆核案因疫情延至今天才判決，料報告公開日期亦需延後至5月上旬，他解釋報告仍有大量後續工作需進行，包括研究判詞、研究是否需微調報告、為報告排版、翻譯和校對，再經監警會全體委員通過，料至少需時兩星期，故料最快5月上旬可公開報告。
新屋嶺章節將列處理程序、有多人受傷送醫等
謝偉銓表示，報告將有十多個章節、長達700至800頁，當中「6.9」、「6.12」、「7.1」、「7.21」、「8.11」和「8.31」所發生的事件，將以獨立章節作審視，另外警察識別問題和新屋嶺將為獨立章節，其中關於新屋嶺的章節，包括記述新屋嶺內的處理程序、有多人受傷需醫院等事實。謝偉銓又表示，報告將會列出截至今年二月底、警方使用的武器數字和市民對警察的投訴數字。
對於呂智恆表明考慮就覆核案上訴，謝偉銓認為，是次法庭判決非常清晰，認為即使呂智恆上訴，監警會亦無需待上訴結果「出爐」才公開報告。
謝偉銓指出，於去年12月底「Step aside」的國際專家小組，仍與主席梁定邦有聯絡，他感謝專家組對報告的貢獻，他指出，專家組向監警會分享了很多經驗，包括如何就輯錄的內容進行「Fact check」。

who fucking care

都係講警民合作 打擊暴徒架啦

希望佢寫得越衰越好

咁先有彈藥推上國際，加快攬炒

第幾次

如果係讚警察嘅唔駛出啦
建制派 紅媒 藍媒 pk 林奠 etc 已經讚左成年

成段新聞改過日子又可以再出

是撚但啦

真係冇人想知
算9數啦

其實呢你報唔報告呢都冇人想知，根本冇用

【消息指最快周五公布】監警會報告：警低估721襲擊情報及未澄清警黑勾結傳言成連場示威催化劑

講到有得澄清咁